男仔含撚叻啲定係女仔含撚叻啲？？？

請指教
謝謝

當你試過男之後
你唔會再叫女幫你含

其實冇比男仔含過是否人生遺憾

請早瞓

兩個都唔係，你緊係未試試過俾黑狗奶…

學術post

咬撚斷點撚算

做女人，呃返d男人錢
學曾上游，即刻5層樓揸手

明買明賣唔算呃啦

但你本身唔係女人，點樣明賣…

利申兩樣都試過

男太暴力，以為大力啜一定好，其實唔舒服。 有時啲酥仲㓤到你大髀

女先識溫柔， 條丁香小舌好細心服侍你條龍， 如同向情郎傾訴那綿綿細語

試過幾男幾女？

三男四女，遍佈歐亞美三大洲。我知 sample size 唔夠大，唔岩你問返啲千人斬既連登仔

三個男都咁暴力？
佢地冇畀人含過咩 冇理由唔知架喎

男有d會好落力 下下含到入喉嚨
女一定唔撚會囉